正式宣佈同左膠割蓆，屌你老母

阻礙運動發展，以後打撚埋左膠，完。